[未FC] 因為屯門城巴被燒，四大巴士公司係下次有遊行/集會送完人入去之後會收車

未FC消息，希望唔係真：

四大公司(巴士公司)已經傾掂數
下次有遊行/集會,送完人入去之後收車
皆因6448 (屯門B3X站架城巴) 被燒

無跟開，呢架巴士點解燒左

b3x大陸路線

講真, 不如寫信向城巴道歉啦

革命須要犧牲

Btw希望城巴有保險

大唔大陸都唔應該燒啦
九巴新城次次停到一街都係係因為信得過示威者
有人sponsor 中立roadblock 走去燒人架車
有冇搞撚錯

9成9黑警做啦

無大台就會有依樣野發生，不過點都好唔會割

未必係巴打做，popo都未定

做

我諗唔洗咁擔心
而家抗爭日常化
星期六日反而唔重要

巴士公司好似保險由自己做番

同政府車一樣
1

夾錢

小事
死物嚟啫
賠返錢比佢
籌個二、三百萬夠唔夠

冇錯
要公司啃

我諗手足都知唔攪巴車
車cam一睇就知咩人做

不理想

咪唔好撚出巴士囉
下次有遊行/集會?
幾時阿? 係唔係光復完香港之後去煲底果晚?

唔係話唔搞巴士

唔明燒巴士做乜鳩
咪撚再增加自己既敵人啦

noooooooooooooooooooooooooo

當有，暴動都唔包吧？